睇死香港人都係無罷工嘅DNA

祝大家好運

醫護唔肯、入境唔肯，過境交通司機唔肯

攬住一齊死啦屌
唔好以為有光環
香港人唔會多謝你地

事實2020黎多次SARS香港人都要番工
可能明知番工要死都會揀番工
香港人？笑話

香港人，不嬲垃圾，不值得吹奏

獅子山精神